將軍澳手足起rb個陣麻煩戴返個口罩

我個藍絲姑姐一早起身返工見住d手足砌rb
佢影曬你地相 你地全部唔戴罩
起碼戴個口罩先做野

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

阿婆手足

EE叔叔愛你啊
手足

下次記得帶口罩

米能督灰啦

咁老都出黎抗爭，咸左😢

唔好推
篤灰狗

不推文回覆

咪撚篤灰

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

唉 樓主做咩放相出黎 del啦

暴徒
阻住我返工
我手停口停啊屌你

快啲del post 出晒手足樣呀

督灰督灰督灰

唔好推

仲擺佢哋上嚟有冇搞錯呀

保護義士

做咩篤灰
拉

四重加密啊

班手足係咪蠢到咁，比人篤灰都易啦係咪先
利申：我唔會篤灰

咁你出圖唔該mask 個樣啦，屌......................

樓豬篤灰，想感受下神獸威力？

成班唔洗番工係度set rb

嚴懲暴徒

純種芝麻人

推到手足下次帶

手足

屌篤灰撚

拉

連仔del po

手足，佢哋好似仲有刀，被人周，點算

不推不是人，we connected

拉呀

唔好再推喇

Admin快del post保護手足

好感動

屌你老母學人篤灰, 大家千祈唔好推post

屌你仲post相on99999拉

快啲上罩

要搵CY篤灰鳥你班暴徒

屌你老母害撚死手足呀

甲由阻番工

舉報

屌，咪推啊

拉 屌

好嬲啊，拉

咁多年長既人一齊起RB, we connected.

樓豬係篤灰狗

辛苦晒

咁你做咩放相，三毛？

辛苦你哋 咁老都身體力行走出嚟

保護手足啊 你咁樣同割蓆有咩分別

dna post

呢班手足前線巴絲黎 比你咁樣影一影 佢地仲點打狗

你班撚樣仲推

唔好推呀 [member]真心覺得有人會唔明[\member]

講咗幾耐要black bloc 呀
起rb都要小心啲呀嘛

咪督灰

Diu 拉

多謝手足,唔該幫手起埋底

fk 打錯

upload 上中國篤灰網

一幅圖睇唔到係set緊定清緊

咪撚推

屌你 貼哂義士大頭出黎

好明顯set緊啦，邊有人得閒清RB
樓主快del啦 唔好篤灰

記住不推文

屌柒咗添

連狗唔撚比人用不推文, 仲唔係比人收買左

屌你做咩po相
快連尼住del po

推

豬隊友 你呀

Set緊 唔記得邊台有直播過

快d買機票走

屌，明知冇戴口罩仲po上嚟

快啲推比其他手足睇

甴近平

繼續影，唔好比佢停！

成堆暴徒！
報警拉佢地

拉
樓主on9

已督灰有咩留返同689講啦

屌 咪撚推
保護手足

唔撚好推

上咗年紀嘅手足實在太低警覺性
唔好推

銀髮族

拍片再reverse play
你懂的

年紀大d都算係手足
仲要出曬樣
推上去快 Del po啊

推撚爆佢，屌你阻人返工猶如殺人父母

拉！！！

屌，咪撚害死班銀髮，唔好推

689 個暴徒網

阻住人番工

豬o左， Sorry

保護義士啊！

唔好推 咪篤灰!!

不篤灰不割蓆
[url]樓主曳曳[/url]

點可以影哂手足出黎架 搵連仔del post 啦

blocked樓主
篤灰

仆街啦你班暴徒，你地死梗啦今次影晒相一定報比差佬知!

保護義士！

屌你篤灰

你咁樣篤灰！佢地好危險！快啲delete post!!

唔開再推啦
手足搵命搏

感謝圖中義士

辛苦曬長輩手足
要戴番個口罩，你知班藍絲有幾癲嫁啦

真係唔好推, 保護手足

督灰狗我屌你老母
搵連仔del po啦 屌你老母

痴撚線
提提佢地black bloc 返
咁同送頭有咩分別？

年紀大唔代表垃圾廢老

等睇神獸出現

出賣義士

打格啦

戴番口罩呀！

你係認真？

屌你老母仲post出黎

Push

ok 唔推

頂你格都唔打放上黎

小心d

手足俾佢累死

義士一個都不能少

不要再推了

好感動，咁都出來抗爭

係咪會畀人放上803 手足係咪會畀人告非法集結嫁？oh~~

快d去俾個口罩佢地先啦

一齊拉

DEL POST LA DIU

叔叔 嬸嬸 多謝你地既付出

但希望你地都要保護自己啊 QAQ

記得不推文回覆

上面成埋真心膠？

唔好搞手足

戴哂專業手套 一定要舉報呢班暴徒
阻住我返工

pull

唔好推啦

del post

咪督灰啦

拉, 義士唔可以被出賣

屌，唔blackblock 去set rb

保護手足！

有冇人將呢班曱甴嘅相post去藍絲group或藍絲個通緝網

Dnlm就係呢班暴徒阻我返工

屌仲放出嚟累死手足 del啦

做咩篤灰啫真係~快啲推出去比啲手足知要帶口罩啦

屌啦 又影大頭

拉落去

拉
樓主出賣手足

千其唔好推呀

屌你出賣義士

Tiu

有你地班豬隊友死得，你仲post 上離

做乜唔帶口罩咁傻豬

梁特係咪俾一百萬

勿篤灰

小心d!

嘩！diu 打反格仔la ! 手足好危險架！

推上fb俾更多手足知要戴口罩

要保護自己啊

明就明 唔明就唔明

咪撚出賣義士

report ->abuse -> fake news

辛苦手足 我地會記著你地

拉！！！！

講左好多次要保護自己，都係唔聽

我知你係

tko 手足好好野

del啦

你咁做害死D手足 拉

黑警個篤灰熱線係咪重有？

麻煩遮樣呀，勿篤灰

呢d 破壞社會既行為，應該放上愛國網

出賣手足

睇下! 幾多公公婆婆幫手封路! 全民行動

第一個可能會拉光頭簡

遮樣啦屌你老味
拉

Send去中國篤灰專頁啦

保護手足
唔好再推喇

好賤囉你 仲放上黎

你未加密 豬隊友

手足小心啲啦
可能好多都係新力軍所以唔係好識保護自己

屌 del 相啦 唔好推啊
用不推文回覆
連仔幫手del post

街坊

cls 咪爆手足

屌唔記得㩒不推文tim

Dllm 仲放上黎篤灰

哇屌你快啲del 督灰狗

做咩推手足出黎
唔好推

老鼠膠

說好的不篤灰呢？

真係好感動

推到佢地下次記得啊

邊個仲推呀

樓主篤灰狗
唔好推

死篤灰狗！！

小心啊

手足做咩唔戴口罩
不割

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

不推文啦屌

最徒

強貼 推 拉撚曬班仆街

辛苦晒手足

唔翻工幫手起rb 香港人多謝你
但都要記住blackbloc同戴翻罩㗎

快post bam圖!!!!

推 麻煩手足希番口罩啦

義士唔係condom

嘩，一早好多暴徒呀

手足小心

小心啲呀手足！

快啲del po啦保護手足

唔好推 保護手足

推到手足見到

多謝手足

加密啊 del post啊

唔好督灰啦，萬一佢地住附近嘅，啲街坊好易認得佢地，咁會好危險架

拉！

打格阿

死暴徒 搞亂香港

你仲擺上嚟
無撚得救
請保護手足

妖咪撚推啦 屌你爆義士唔加密

推到現場手足知道

屌 唔記得不推文

Upload哂上梁振英個網

多謝中年同老年手足幫手 一定要推俾多d人知佢地係有良心嘅人

屌cls
你提人直接講咪得, po相出嚟做乜鳩

唔好推，保護手足

乜你咁衰
P.s.支持

唔好比啲相入藍絲群

帶返口罩啦 咪推

佢哋仆得街，我去報料熱線收三十萬

樓主我屌你老母 呢個時勢仲篤自己人灰 係咪想啲狗拉晒啲前線呀？

屌
咪篤灰啦
手足少一個已經少好多

你地同我戴番個口罩！
不推！

起底樓豬係篤灰狗

唔好篤灰

屌你ON9樓主！保護手足啊！

仲推POST, 快D delete呀

連仔del post啦
你害撚死d手足

痴線咁大年紀都咁勇武

呀呀 手足
樓主做咩唔打格呀
唔好推

咁老都幫手

洗唔撚洗擺手足上黎啊 拉

係咪要報驚

屌，叫左保護手足連格都唔打
係咪想害死人

仲要上埋熱門
求del post丫

好多晨運客

呢個年紀仲上前線，respect
千祈唔好廣傳，要保護義士呀

唔好推呀

拉啊屌

藍真係有樣睇

大家唔好推由個POST 沉保護手足

屌
又放手足啲樣

咁多人幫我地手 班freerider等佢地幫我地堵路 真係衰

Send比藍絲啦

出晒樣 del post la

我著開卡其色黑褲

樓主督灰狗 拉

手足太大意，好多鏡頭影住

下世再砌過啦

屌你del post得唔得

咪撚篤灰啦
拉!

咪推 不篤灰

篤灰狗

push

手足小心保護自己

咪推啦，會害死手足傢！

甴帝
甴大大
甴近平

send去警察個報料熱線?
我要止暴制亂呀

識唔識加密
保護手足啦 已經一把年紀

唔好督灰

手足小心 愛支人冇性

樓主仲post人出黎係咪on9
打番格先啦

仆街篤灰

真係有樣睇

曲到圓

出賣義士可恥

街方look都有個譜吖

講咗咁耐都唔戴口罩

甜左

咪推呀

唉有人將呢啲義士相放入藍屍group點算

唔好推啦，守護手足

樓主你條柒頭咪撚督灰

第一張係區議員候選人？

屌你識唔識加密呀

做咩篤灰 大家唔好再推啦

你咁樣靠害手足？唔撚係呀
拉

唔好推啊頂你

快啲叫手足自首啦

垃圾黑警樓主食屎收皮啦，樣都唔打格扮咩呀

篤灰嘅你

唔明

熱心好市民

唔推 連仔個不推文壞左 大家試下係咪真係壞左

保護義士 唔好推啦

屌你老母篤灰有無手足起鳩佢底

唔好同我爭
我要去689到篤灰拎獎金

麻煩admin del post

篤灰正仆街

屌，我好似on9咗
樓主可唔可以原諒我

屌
reported

可唔可以唔好咁張揚

出樣唔好推啦

屌左好多次

唔好再貼

屌咁唔小心呀

要保護手足呀！帶罩同著翻黑衫呀！

樓主黑警黎

政府警甴再封返吐露港公路阻市民返工！

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

Del po啦
篤灰

又貼相

不推文 多謝

保護手足

比人影晒大頭, 下次小心啦

傳說中黃到黑既中年人

手足小心啊

你咁post 姐係想起班手兄底姐 咩居心
推 快啲del post

講左好多次要保護自己架啦

朝早起身未醒神去左黨鐵 唔諗得咁多

終於connect到老一輩

del post la diu

手足唔好咁大意

連仔 唔該 delete post ar

[membe]屌你老母篤乜撚灰[/member]

唔好啊

講左幾個月出相要遮樣都唔打格

雖然佢地個個都面目猙獰
但我都多謝呢班手足

唔好出相喇，提咪得囉，傻X
五毛？？

屌 推呀
下次記得戴翻口罩

將軍澳果然係抗爭城市其中一大成員, 居民質素其高

好勇敢

篤灰狗
大家唔好推呀

好感動
希望下次佢地會戴番口罩

手足，唔好俾狗拉

又篤灰

見到光頭簡出黎做指揮，又幫手砌，好感動

保護手足！
唔好推

set rb唔戴口罩咁勇

721831

we connect

del post 啦
唔好推～～

起rb都唔帶罩

遮樣啦屌，你想手足比人拉咩

屌 仲擺上嚟出賣手足 小心比人轉貼去藍絲group

唔推
唔好推

拉 點解唔打格

set rb 都打卡 on9

快啲del po喇 手足唔戴罩仲掉上網

手足好落力下世小心啲

樓主三毛拉

唔推post, 由佢沉

可唔可以blur咗個樣先post 中老年人走得咁前已經好勇敢 唔想佢地有事

害死人呀唔好推呀

收手la

第一個係富君參選人黃遠康 竟然幫手堵路？！

唔好推啊

咪撚再推啦

tko 全民手足

print文宣叫人認住啲暴徒啦

做咩督灰
不推文

屌你 唔記得加密啊累死佢哋 快del

唔好再推

屌你咁你仲post出黎
拉啊

做咩督灰

屌咪撚推

唔好推啦喂

唉 揚晒 手足
唔好推

第一二張圖
弱智嘅都出黎堵路

咪撚篤灰啦

咪推 拉呀

屌爆樓主唔撚加密。仆你個街，手足黎架

眾義士請速聯星火！勿遲！

拉
你仲唔遮一遮先放上黎

del post please

屌你 del post啦 篤灰狗

我明了

屌你唔撚加密
一陣比藍絲放係啲藍絲谷就死啦

阻夠人哋翻工未？

你仲擺出黎

屌你d相冇加密到呀

你JM9

唉唔好推啦
後面真係唔好再推嗱我都係比人推上黎推

痴線 連仔del po 唔該

安全第一呀

屌你

不篤灰呀
拉

Del po la diu

有無人識佢地？
叫佢地去台灣避風頭先啦

關於被自殺，大家有無發現有共通點

死篤灰狗

好感動，銀髮族都落前線幫手起RB

你明唔明係楊明

痴線del po la

第一張咁後生個兩個好易比人篤灰架

手足辛苦了

辛苦晒啦 手足
有冇多d相要 表揚下！

千其唔好比呢d手足藍絲知

唔好發放呢d消息

帶返口罩啦
手足唔好懶

篤灰狗 已block 不推文回覆啦

唔使返工都幫人罷工

你咁即係玩鳩手足姐

舉報暴徒

國家安全機關舉報受理平台

宜家真係多咗好多原和理非升咗級，我覺得佢地係有 "民不畏死" 個種心態，你捉就捉，黎的就係宜家民意

唔好呀，好危險架

麻煩delete 啲相啦，會害死人架

保護義士！！！！

請善用不推文回覆

呢班天使嚟

做咩放手足上黎啊
唔好再推啦大家

小心啲呀手足

死曱甴!搞亂曬香港!

唔撚係掛

手足唔好呀！

Share埋去藍絲群強烈譴責

CLS 督灰撚

叫佢地帶番口罩先啦

個個都咁勇

快Del，俾689知，手足有難

唔推 打死都唔推

屌你老母....篤晒班手足出黎...刪相呀...唔可以傳出去ga

屌你督灰撚

唔好推 做咩放相出黎

死仆街
搞亂香港

樓主係咪on9 show 哂樣

屌咪推啦

快D del 相

手足黎架唔好公開唔好唔好唔好唔好

屌你 咁你仲post出黎

嘩 樓主做咩唔加密

你唔好咁做啦

咪篤手足

樓主都係出於好心
原諒佢一次可以嗎？

唔好再推post
由佢沉

仆街樓主
拉

屌唔記得不推文

督灰死全家

快del!

手足小心呀

咁多手足，會唔會俾人報去藍絲gp..

將軍澳真係深黃

連老野 北姑都set rb

保護義士！！！

中年手足好偉大 但求你地真係小心啲要帶翻個罩呢度好多mon post狗同藍屍睇晒你地個樣喇

btw 睇電視認得橙衫個阿姨長期係前線

一陣比人擺上藍絲gp點搞 拉

Connect old seafood

樓主無blur 拉

多謝廣大市民幫手進行大三罷

屌樓主下次咪撚貼樣啦 比啲藍屍點撚晒相喇

下次記得帶口罩

唔好SEND 去個藍絲暴料網? 有無人知個LINK係咩

唔好推啊
成日係網上live見到佢地架

靜靜地...

RESPECT!!!!!!!

跪求大家唔好推

好似見到同學個老母

唔好send上香港討論區

你仲放上黎

唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推唔好推

保護手足 唔好再推

佢地唔戴口罩俾mon po見到狗乜大鑊，不過佢地咁早得都係死士預左俾人拉架啦，推，你地既犧牲唔會白費架

收返埋啦你老母

拉

甴近平

停la大家

辛苦晒伯伯婆婆姨姨叔叔
唔好推上去俾人見到呀

我最鍾意返工 阻我返工一定要拉

感謝手足

報比689個個網篤灰先

唔好推啦!!! 要救手足
陣間比人放上藍絲group點算

仆街 出賣手足

銀髮手足戴口罩呀！
等陣比人放你上cy個暴徒網點算呀

ok

保護手足啊

請保護手足！各位唔好share出去

屌 做乜唔遮樣

屌 又唔加密 咁多mon po狗
仲推上熱門 cls

有冇藍絲GROUP LINK

我要SHARE比佢地睇下暴徒D樣

唔再叫佢地廢老了多謝你地

唔好再推啦

屌做乜9啊 咪貼樣

大家千祈唔好推

屌你咩 督自己友 負評不推文呀

屌 唔記得開手仔

戴口罩啦手足

多謝手足。小心安全。

你班死暴徒 等我cap畀藍絲睇先

死五毛 篤灰狗

唉政府管理不善連C9老友記都要出黎反抗

可想而知黑警幾唔受歡迎，主婦、阿伯都睇唔過眼

手足咁落力整road block 多謝曬

Del相啦樓豬

加密個句做多左

催淚彈係政府春袋

敵推我進

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

Del post阿 唔好比出賣手足

del post呀

Del post 啦

義士

屌你又篤灰 義士

割9呢班蓆,, sd俾藍絲 放去暴徒網!

屌爆哂出嚟樓主好鬼

加密啦屌你老母

屌咪用on9emoji

喂 保護手足

今次算啦

最撚憎人篤灰推

保護手足！轉載啊！！
我屌講錯咗
唔好轉載啊！

屌你個督灰狗
一陣搞到我啲手足比狗咬啊

關你撚事咩，屌你老母個腫瘤爛化西🤣🤣

祝你全家cancer死👍🏻

咸能左😭辛苦哂你地

咪戳灰啦
保護手足啊

樓主好陰毒，害咗班手足

pp

篤灰 咪推

d手足咁勇 係咪已經有遺書

ching打格呀

無撚野呀仲推上黎
Del post la

block
出賣手足

連仔快D del post啦

咁多唔同階層嘅手足好感動

辛苦你地

del post啦
d白衫軍會殺哂佢地架

咪撚推，不推文

屌唔記得㩒

篤灰狗正仆街

DLLM 死5毛 拉

做乜鳩唔遮住手足

暴徒!

出晒樣

屌 咪撚推啦

Del呀屌 保護手足

銀髮義士

大家睇清楚先！！佢地個樣藍藍地架

we connect, 辛苦曬中老年手足

感謝報料,必須將暴徒懲之於法

唔好推垃圾post

.

post人大頭然後叫人帶翻個口罩
真係要祝你全家幸福

喂呀又唔加密 賣手足？

破壞連登 又唔撚係好笑
唔知做乜
block

又唔加密 唔好再推

都話民意冇逆轉架啦，個個年齡層都幫手起rb

屌你老母篤灰

連仔快del 唔忍心

保護義士，不篤灰

小心d啦

口罩都冇咁勇

快啲帶口罩 唔好比人認得你

收皮啦死傻鳩，死雞撐飯蓋，帶你屋企人做化療啦哈哈😂

見到朋友 黃撚到仆街 快幫佢report

新興晨運活動。大家見老人家晨運算數，唔好太衝動行埋去。最多後生辛苦啲再砌俾佢地

仆街喇，保護手足，Del post遮樣